美股發達大計 夢到下隻侵爺打壓既科技股

好啦 畀提示 暫時唔會係apple